★J慧中時間又到了！(165)

老貓rap

老貓rip

唔撚係卦，美帝未郁手，支那就開始拆牆？

原來老貓用tuber翻牆

大家注意，呢個懷疑假老貓嚟，真老貓rip

似

呢個假老貓嚟

ai 老貓一唔識答問題就負評

老貓雙十有咩慶祝活動?

佢慶祝10.1 , 唔係點解早兩日計住幾多日假期，原因喺支那

tuber = tuberculosis？
原來假老貓係肺癆鬼，always 播毒，very danger

大家點睇老貓被辱罵

★突發！香港Sony PS加入大量國安條款 禁損害中國榮譽及利益言論

fake news / 斷章取義 = 老貓支那style

老貓肯定watch tbb，佢部iPad 洗完機第一個裝嘅app,有圖有真相

老貓之日常

老貓RIP

開完新post就潛水watch tbb, 老貓睇少陣都唔得，藍屍confirmed

Watching 支那劇 must be

4獸見獲打獲

You are fake Old Cat‼️

牙中話「老貓on99」先啱

老貓太短

busy @

周庭定游B正啲？

周庭唔使問，睇YouTube 訂閱數就知，冇得搞打手

假老貓成日自稱 japanese，淨係會 like 游g 多過 agnes，就知 fake

你估巨乳咩 一時一樣

老貓點睇耀揚？

U are 2 5

AV女裝子

連登仔話U係假貨，散佈假消息

U點睇？

睇AV打飛機都要與時並進，一步步教你點樣買片睇VR AV。

老貓buy 唔buy VR設備睇AV

You post 我圖 = 25行為

I am your good fd

支那人會識睇？（香港中文）

佢J開大波驊、柒婆、鼠王芬嗰啲冇出VR片

U都識睇喎

X2

too much ants inside

World yes free

平過一盒飯$33有 50GB 高速數據！百佳都買到！

喺佢啲閪毛築巢

We rich no such need

喪失腦動能力

老洞

老洞

故事大綱

三十年前，一苗人托謝罡（劉兆銘飾）代其保管神像“老洞”，謂它能令其致富。謝罡隨即發跡，成為雄霸黑白兩道的上海大亨，但卻身中蠱毒。謝罡之好友夏長清（何璧堅飾）見利忘義，竟將“老洞”之秘密告知日本人。其次子尚瑋（董瑋飾）略帶神經質，他愛上女間諜葉清華（傳玉蘭飾），雖知清華為偷取“老洞”而接近自己，仍不揭穿她。謝罡的三子尚楚（劉德華飾）自信穩重，雖深得其父信任，卻不欲接管家族生意。尚楚與展邦（呂良偉飾）情同兄弟，卻同時愛上尚楚的同學甄素心（莊靜而飾），友情與愛情之間，三人一時間亦難以抉擇至陷入糾纏不清三角關係。此時，清華突然離奇死亡，而尚瑋與“老洞”亦同時失踪，謝家家勢從此衰落，怪事連連，禍劫接踵而來，究竟這一切是人為在幕後操控，還是真的受不可知的神力所影響？

有無上左十年以上高登+連登既老屎忽入黎吹下水

蓋 call g力？

強千倍？

老貓點睇連登仔笑你回塘

果陣有個會員叫 黑日世紀王，（rider FANS) d語氣性格勁似巨乳第一期（not現在的巨X)

初頭以為 巨乳 係佢

me not商品，no need 品質保證

即係true

牙東仔=hkgolden mad-cat

why rthk突然冇左 小美麗姐姐

可能岑 對腳板發生咁

警告：膽小勿入+18禁

性能力都回塘

央視體育頻道明早復播NBA 稱賽會釋出善意

老貓有NBA睇

好多連登仔懷疑U係山寨A貨， come from Chi Na

老貓 buy? 窮人恩物

平過一盒飯$33有 50GB 高速數據！百佳都買到！

老貓有冇睇nba總決賽？

老貓點睇bitcoin由早2日有日企買左4千粒bitcoin後，呢2日升左成千四蚊？

new staff?

U only said no watch football not basketball

去望吓係點先，老貓要唔要送張比U?

疑似 vicf

is u

又貼bus

老貓need identify yourself , 證明唔係山寨老貓

連登son好多人懷疑U係假貨

is U

無端端又貼bus, bus plastic confirmed

vicf live in tuen mun

bus plastic

警方凌晨展開反罪惡行動，在屯門及尖沙咀共拘捕50人。

在屯門的行動，警方凌晨一時許，在一幢唐樓及工業大廈偵破一個賭檔及一間無牌酒吧，共拘捕44人，他們亦涉及違反限聚令，行動中檢獲大批賭具及酒類飲品。

而在尖沙咀，警方拘捕六人，包括4人自稱黑社會會員。

4人

why you know

似

User_
奶波XX
鳩X蛇
三X貓

Match‼️

老貓覺得我份人點?

bad of the bad

why?

負負得正 即係good

4獸&狙貓幫點排名? Who is the badest?

終於搵到一個無需做任何認證做登記的email，蘇聯的，不用再用10 min mail

(登記時記住開vpn)

仲蘇聯?

廢老改唔到口

Yandex me買過佢股票

不過有機會比料支鬼, 有水過就....

每次login都開vpn

買 蘇聯股票

張竹君same

老貓點睇me用冇mon冇keyboard一樣用到WebRadio? 駁o左個JBL GO2當收音機o甘用

o係美股上市

pornhub用佢做登記，美國佬無法追究

$20買個阿伯radio好過

老貓請回應

Also BT 機, 去 好多AV, 用佢download, 開o左 nordvpn

20蚊收音機can't do it, 再o係iPad Pro nPlayer睇

老貓點睇我有萬7銀bitcoin？

當初買得128GB mirco sd card,有o的細,pi3 a+有一個USB port, 得閒去買隻2~3TB USB harddisk拖埋去用

program bug happen

need full reset

all 0

×2

me冇加電話嘅IP去BT機ACL ，blocked咗自己

IT 狗 love reset/format

老貓升咗iOS 未？ 唔升very danger while using public wifi

今次 none bug

Very smooth

用過咁多BT軟件，除咗群暉NAS 專用嘅Download Station , 就數到transmission, 佢可以用server-client 形式，唔需要係同一部機先用到，有瀏覽器打開佢貼磁力link 或者上傳seed 就得，喺街就VPN 返去自己個LAN打開佢，照樣BT，遙控

所以windows 嘅BT軟件，我覺得一啲都唔好用，硬係要去部電腦度打開個軟件，transmission瞓喺床度拎住部電話已經可以實行

所以qBitTorrent 雖然有裝喺desktop, 幾乎冇用過

dont believe

★Apple官方承認 iOS14.0.1 有7大bug！

4獸 & staff

Never cheat

升左變磚，100% safe

要靠貓哥 check the bug🙏

老貓去親公海都被狙擊

支鬼身份暴露

5 毛 confirmed

一陣黑鬼come to your home

紅樓@屯門

ifandog=藍絲 ，公海公認

覺得屯門會變成上海租界咁

支租界
非洲租界
virus租界
popo租界

老貓點睇柏傲莊示範單位要排幾粒鐘

Yandex 個圖片search engine有開face recognition,所以search人臉搵名會準過google,不過都係只限出名明星。我試過search過一個電視台記者既樣,都係search唔到

有feet recognition 就啱哂老貓

老貓點睇

老貓點睇hk is danger?

老貓點睇孫文

孫中山係一隻食屎狗!!

老貓都係eat shit

老貓 also like CP

洪秀全 is the best

Lm

He is crazy guy

老貓，你對太平天國嘅認識係唔係睇電視睇返嚟

公務員衰仔紙，簽咗=共享中國人榮耀

youtube

老貓成日話食老綜就係最低級公務員, 咁要簽呢份嘢

Link?

老貓欣唔欣賞太平天國

老貓早兩日翻牆用嘅tuber, 睇怕同老王VPN一樣, 支共國安局develop, 老貓大撚鑊鳥

[大鳴大放2.0?]中國推出官方批准的“翻牆”瀏覽器Tuber 收集大量數據

電擊 gif soon

右下老貓

match!

老貓點睇香港人排6小時睇示範單位

又唔見你去賺 咁貪錢

要識判頭

老貓不願面對hk ppl are rich

佢咁懶梗係窮啦

淨係識賴社會的錯

真買家 俾完錢 自動送中

【家屬回應今早警方拘捕行動】

同香港政府一樣 永遠都係人哋錯 自己冇錯嘅

性格似林鄭

same

only difference is Yellow or blue

藍絲：遊行一定收外國錢

黃絲：排隊買樓一定收藍絲地產狗錢

信邊個？

又係時候孝敬下老貓

人妻露奶露海鮮

4獸等被bam

me today very busy 冇得狙擊，原本仲諗住去愛民撚化老貓

點解 u 唔去做？

老貓：free is good

dont support blue

Dont believe

老貓點睇金仔未死？

香港人人安居樂業

u 用錯AC

why know

老貓J 金與正，犬決soon

老貓點睇沈大師生仔??

老貓？
700磅肥仔終日祼體在家吃玩睡 靠父養一世：我會吃到死為止

10000%

X3 99.99%

x4 老貓成日話 sick & need sleep，又依度痛嗰度痛，應該就係重得滯啲骨都支撐唔住，冇勞動能力

美軍海軍陸戰隊士兵：要讓中国付出代價 一旦遇到中国人就會開槍射殺

X5

vicf love citi

lihkg仔 will 批鬥soon

抵制Citi！花旗、小摩期盼拜登大獲全勝：股市將走牛

X6

原來老貓個公仔早已預兆，就係肥到一舊嘢咁，連頸都見唔到

[腦魔入]你影乜婚紗相都唔關我事,但點解要揀張咁有味道既喺來賓接待

老貓有人搵你

U die soon

（腦魔速入）喪r港女腳板

老貓係唔係真係腦魔 值得懷疑 隔咁耐都唔入去留名

老貓咁鹹濕 正路應該仆到去留名

老貓似 fake

老貓點睇?

【灣區風情】雪姨買樓摑王晶一巴 - 程凱

【直播】一日內坐晒只有1字既巴士同小巴

老貓rap？

波台超danger

many popo

思覺失調

33歲的士司機靠匯豐退休--

今日城市論壇cam長期影住 施麗珊 腳板底

老貓點睇房屋台成日鬧交

藍Vs黃 口角

週街都係

樓淡性格似blue c

樓淡=唔睇好統治=yellow

樓奴=信政府，唔怕=黨員

ig 丁唔丁jer

U被電擊soon

老貓點睇

高價搶樓後縮沙 港人激嬲英業主

監視巴膠偷死氣喉都係黑狗duty

why u use 3

排華soon

空姐special service?

外快

bubugi一分鐘$10？

why U so 變態？

U will pay?

老貓點睇美國大選

強制show feet?

本地口罩大危機! 協會:近半數香港口罩廠將被淘汰!

老貓又crab

老貓： IFC booking

老貓是否認同

我發覺唱淡樓市嘅人, 特別兇狠特別惡毒, 尤其是唱咗幾年嗰啲

老貓1分鐘你會掃咩百佳貨

百佳公布3200萬大抽獎詳情 頭獎為100元現金券及1分鐘「免費掃貨」！

老貓必定狂掃蓮蓉包

老貓：急凍糯米卷

foot plastic

我實會諗起 CFU 先

老貓屋企有無雪櫃?

榮軚行香港製造嘅唔錯，老貓唔好掃錯支鬼貨思念，垃圾嚟

有，雪櫃好難壞，我老豆個三菱雪櫃，用咗26年先打柴，雪櫃膠邊都硬化晒

政府保就業計劃 D 錢, 結果變成大抽奬 一分鐘掃貨
香港真係好 funny

武漢恢復情況調查 -雞市行情

老貓以前係中國有冇try過？

4 mon要習慣苦練下

老貓點睇大圍柏傲莊

老貓要睇新聞聯播
學習內容

老貓你真係唔變態既野都唔睇

聽聞家下好似全民要睇，日日有個app要填答案，學生同家長要填，會影響升學

收錢排隊

yau b：這是好現實的問題

由b做開sm g？

田土廳物業有名的相關人士，日日學習不是夢

老貓你幾時會學金仔咁有勇氣say sorry？

樓淡不願面對

維尼呢？

樓淡個個性格同老貓一樣

點解老貓唔肯面對港樓後勁上緊黎

撐po集會開始多人

yellow：收錢的

蓋：yellow不願面對

有乜分別？

錯誤類比

老貓真係好on9
成交點做假 印花稅老貓都比唔起呀

問你，pls reply

老貓知唔知印花稅係咩？你買股票都有俾

冇coupon，廢老遲早上門找+X

以前聽過財經台有人用落訂呃 信月卡積分，跟住退訂

老貓真傻

家下呢代人玩信用卡回贈，a卡4%回贈，用黎topup另一張卡，見人topup到最後75節買左iPhone, 不過唔知用左幾多長卡

老貓都係知名鐵膠, 舊時成日開 火車 post

中國建商為賣房 竟裝「假地鐵站牌」騙買家

老貓點睇你祖國咩都有得假？

似

老貓 love 銀河鐵道999

老貓係支鬼，睇維尼頭合理嘅

Why 負皮

一分鐘輕鬆執皮幾野

百佳超級市場
《“誠心賞你” 大抽獎》

請於2020年10月12日 13:00再次到訪
提提你: 參加者可於2020年10月12日 13:00 開始至10月18日期間任何時間登記抽奬!

如何登記？

1 參加者需憑香港手提電話號碼、出生月份及日期登記抽奬。

2 得獎者將會於2020年 11 月12日或之前經所登記之手提電話號碼獲短訊通知領獎事宜。

down srever ready

你有信用卡咩

老貓 will u join?

你快啲check bug

100% join

老綜設薪級表

老綜要宣誓效忠

★公屋供求持續失衡，預料輪候時間短期內會突破6年關口

老貓太廢柴，對社會冇貢獻，應該收返佢間屋

Need

公屋not me own

who own

His father

老貓點解咁care 100蚊百佳券

咁即是老貓根本 day day 佢阿爸：slave! me no money use, go work

用剝削gif 對佢阿爸，very 25

urgent need

have do some housework

Only u need

Work is good. U must work!!

老貓喺屋企根本係slave?

老貓請回覆樂觀SIR

專業腿模背後超辛苦！腿控最愛福利大放送

老貓又自爆未有公屋前住深圳

slave

100% slave

老貓，機會嚟啦

老貓一分鐘會拎咩？

老貓會唔會晏起身打唔通+X哥抽獎電話？

100% 連蓉包，老貓咁on9

正路去Taste 拎酒，鎖櫃嗰啲幾千一支都有，轉手賣出去，電器唔覺百佳/Taste有，係得拖版賣

Taste好過百佳，有貴酒。我睇+X哥唔會係Taste 1分鐘掃貨任拎，多數只係百佳

如果中，老貓唔知係托幾包米定大量蓮蓉包

今朝去Taste 補貨，埋單個阿姐叫me拎張傳單抽獎

1舊水抽條毛咩，又要登記又要盛

等陣老貓上水（如果未rip)，問吓佢參唔參加+X哥抽獎？

咁樣拎完政府錢當回饋咗市民真係好on9

港共多撚餘，點解唔直接派錢？

美帝個個星期直接派錢，根本冇心「舒困」，用公帑就係益商家佬

老貓點睇？ 台灣樓價一樣貴，最近台積電四處買地起廠，喺佢周圍嘅樓全部升值15~20%

38歲科技男300萬台幣 極簡空套房度餘生

老貓係0 K

網友：鼓勵不存錢 做月光族 15K已足夠

噚晚去吉之島，行過電器部見到Soul Ultra Wireless 黑色藍牙耳筒大清貨，外面街賣4嚿水，佢賣2嚿水，忍唔住執個駁電視機

實測聲就一般，較聲低音多同muddy, 人聲突前，厚暖聲，打機睇戲幾好，開唔到喇叭嘅話，值得讚嘅係build quality 唔錯，同藍牙接受力好強，仲強過我有個fiio 藍牙耳擴，行到去廚房都唔lag，fiio離開部電視機太遠會lag lag 哋

老貓點睇港股升災？

我想買多部marantz NA6006放係房，但又好似唔係好值，用pi3 藍牙又唔太穩定，本來有部onkyo amp, 但又無output line 去另一部amp道

之前有兩個運動藍牙耳塞，先鋒同JBL，全部壞哂，死亡原因相同，叉完電啲電一陣走哂，懶得拎去代理，都係2嚿水，先鋒嘅喺音響展買，特價150蚊用咗冇耐就壞，JBL嘅係CD Warehouse 特價199買，跑步用，用咗4個月一樣死法，我諗大多數藍牙耳塞，有條線定true wireless都好，都係易壞嘅，第一次買藍牙耳牛，仲係Soul，睇吓幾耐先壞？

傳統有線嘅耳筒，根本唔會壞，係換嚿pad，大汗嘅話屬於消耗品，單元到線根本唔會有問題

所以都係用有線耳塞耐用，我舊嗰個Audio Technica is50, 用咗5年有多都仲係冇壞，只係早兩年去大阪買咗個LS50下一代就丟抵唔用，新嘅係好聲啲兼佩帶舒服，唔會耳仔痛，條管短啲嘅

家吓駁iPad Pro 用Spotify試試，睇吓會唔會十零分鐘除低

一邊狙擊老貓都OK，iPad 我冇type C DAC/Amp駁有線耳筒

Soul同Beats較聲取向都係bass多，層次冇，人聲較前，soundstage唔大，不過Soul好過beats，起碼唔刺耳，較聲係厚暖傾向

唔壞你咪唔會換新嘢

我出街用 etymotic er4s 第一代，十幾年前 amazon 買用到宜家都冇問題，係要定換三節膠姐嘛

都唔係，不過咁平就丟落垃圾筒算，如果5嚿水會去代理搵佢整

我用AVENTHO WIRELESS， 聲係ok, 不過戴得耐會耳痛

即係去日本旅行買耳筒或耳塞，買有線穩陣，由其貴嘅，壞咗冇得整

Condom, 以後打飛機唔洗用廁紙

我唔多買藍牙產品，係諗緊買唔買個ifi zen blue駁擴音機，因為Volumio冇幫襯佢嘅plan冇藍牙輸入， ifi zen blue唔係貴，1千銀，支援所有藍牙傳輸，咁啱我有Nokia 5.3可以用aptX

有sony或者高階啲Android電話，可以用LDAC，屎為個HWA號稱碼率高過Sony LDAC，有人實測lag嘅

支鬼嘢永遠靠吹

LDAC我用過中伏會好易斷線，接收得唔太好

講起藍牙，生果電話，iPad 都係咁落後，仲係停喺SBS解碼，藍牙4.2

仲有AirPlay Audio冇ChromeCast Audio好聲，不過模擬ChromeCast receiver 係唔得，佢會一開始搵真硬件

AirPlay audio就點都好過iOS 藍牙

男子闖油麻地便利店 擸走3盒叮飯逃遁

老貓要吃飯咪出聲啦，你一問我地大把人請你吃飯

買得最多係藍牙喇叭，不過都好少用藍牙，駁AUX in多，有個AudioCast就搞掂，可以用DLNA/Airplay，好聲啲，用開嗰個三年喥，打咗柴，遲啲去amazon買過

支援24/96解碼，夠用。

ready

老貓，周庭新片

#311
佢話urgent need

打唔通

佢今日咁早見人，應該就係要用個幾鐘時間準備心情打電話

老貓中咗+X哥頭獎諗住超市拎啲乜？

我哋比佢唔使抽，佢又話danger，比夠10張100蚊券都得

老貓，只要你聽聽話話，4獸會畀飽飯你食

50蚊百佳券靈活啲，20張，睇老貓偏好，we are ready

4獸叫老貓行就行

企就企

all busy @draw +X 13:00

none watch牙中 today

狗衝

出post冇反應=冇乜人抽，今次fatfat

等陣U打唔通電話

all block you

點睇老貓老死屈機男同十萬LIMIT麥話呢2日去睇示範單位都係AA上連登水人去睇

連登出名多富豪 所以上連登水人買樓

happy but true

連登只有我哋理吓老貓

呢喥得U抽

同老貓一樣咁無知

樓淡 = evil

我發覺唱淡樓市嘅人, 特別兇狠特別惡毒, 尤其是唱咗幾年嗰啲

老貓點睇bitcoin點都企唔穩us$11400呢個關口

㚒錢買youtube premium印度版

something bugs hold the data

要reset

4獸打算同U夾印度家庭plan

老貓我有美國youtubeTV, u 要唔要睇？

老貓點睇你林鄭媽媽忙住去北京講數無時間做司政報告？

咁大個政府都無人搞到

all need sleep

公墓員之日常

你去返工

無呢個印你邊有公屋同老綜

lazy pig

老貓中午吃咩？要唔要我煮飯你吃？

老貓打唔打得通電話？

已登記

I HAVE 超多太空卡號碼

coffee

Your duty

唔中白做

民建聯一日遊？

老貓又被公海鬧佢乞衣....

★百佳 抽獎 ready狗衝區！

#40 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又有陸蕙華

屌你coffee唔cap陸蕙華

大王：洗唔洗咁大呀

精？

有次玩game，題目係“房入面有嘅野”

大王答菲比

遮腳準過 日全蝕

頭先係咪用同一塊砧板切生肉

牙中好大

牙中 ： 記住老貓係中國人

似：4 mon收皮

見到老貓post的表情

牙中有左

每日最幸福既事就係收工返屋企奶牙中腳趾

陳慧琳奶奶控訴女兒劉建芝襲擊 要求法庭頒令禁止接近寓所及家人

老貓你爸爸媽媽會唔會出禁制令趕你出門？

吞too much 精

肯定話見到老貓作嘔

100% 係

點睇中興自稱自己無撚端端生產到7納米晶片

老貓點睇 great rise

Amazon 嘅3隻CD 同type C DAC to 3.5mm 送到，將隻Bon Jovi 2020 轉咗做FLAC

CD warehouse 都唔覺有賣

手刻

咁都升到5％股價 班盲毛送錢比中興洗

老貓點睇

陳同佳台灣律師稱已與警方接洽及向士林地檢署陳報辦理

老貓最believe

支那有邊樣真，禽日連登唔係有新聞post過，個支那樓盤明明無地鐵，都要放個假地鐵入口路牌係道

x2

點入境去台灣呢？點上機？ 原機退貨就好笑

老貓覺得自己喺呢個社會屬於咩階層

開始冇力

睇你生於邊個國家同歷史時空

資本主義not主宰宇宙萬物

假老貓 too

老貓點睇

懷疑果7000票+數以萬計人睇示範單位都係連登仔黎...

似，呢個老貓語氣同平時唔同

問緊你，當然係今時今日嘅香港，請回答！

老貓不願面對自己階層地位低下

老貓點睇阿源成功脫毒有穩定職業，有老婆
而你仍然一事無成

老貓 你有咩地位?

連登著名 ppl

仲係支鬼

老貓1478 hold左咁多年，搵左幾多錢？

loss

同老貓自稱自己唔係支那人一樣禁假

買股票is 資本主義, y 老貓u buy 1478

none believe

老貓有冇玩信用卡回贈？你呢D POOR人應該好多方法呃錢，過2招黎學下野

佢有冇信用card

點會無，家下有身份証都有，好多只係debit卡黎，下下出錢都4%回贈，都幾抵玩

老貓點睇潘母日日出黎扑咪？

支共舉全國之力搞晶片大躍進, 間間支鬼公司都打算係呢度cap水, 中興被制裁有撚o野搞, 唔呃就怪, 到時查收咪放火, 屎為最近咪o黎一單火燭

似

All cheater

Same as ××××_

過兩日制裁, 唔知會唔會郁肛交所o忝, o甘多美帝制裁公司照掛牌, 斷鳩你SWIFT玩撚完, 真係Drop to 0

家下幾個system 都好煩，美國swift, 歐洲seap, 英國FPS， 轉錢轉到頭都大埋

still -ve

388 close

all stock /money freeze

all ppl poor again

全民 鴨記 華輝 砌收音機

Don’t believe? 你成日係財經台出post，一定係經達人黎
講，你將D錢收埋去邊.gif

1478 咪一樣

批鬥老貓.gif

★渣打銀行系統再故障（10月12日） 存摺客戶無法提存

老貓收唔到綜援

一見老貓就想嘔

老貓聽揸兜

吞too much

老貓點睇聽朝打8號風

will no庾

u are j 庾b 痴漢群組成員

not me

is X老母

政府衛生署最近成日出現既庾慧玲醫生算唔算證明戴口罩變靚女

@屯門

你積了多少錢

both

no ants can in now?

屌你老母 巴士又有變態佬

老貓？

本身j緊bus 唔少心走火 誤中副車

On9 無藥醫

等有貨, 我會去買部Cayin N3 pro, 睇下係乜料, 目前全球斷貨, 冇膽做機, 等等

要實測有冇o甘多玄學? HiFi我用過膽機幾年

no more IT thing

only know 蔡瀾

蔡琴 係咪有隻歌開頭“蝕水”

以前返工有人成日播呢隻歌，日日炒股都“蝕水”所以有d印象，好似係佢

老貓今晚咁風趣呀？

New staff?

Is u

want to know the song是否菜瀾

可以post去財經台

search 左

原來係“是誰”

佢話house price drop

vicf love菜瀾，所以day day 蝕水

爆升

Fake number

聽日開市先知升定跌

This is not IT

usb 直入嘅話，裡面可以走線唔同，可能真係有差喎

如果轉咗檔後用 usb 過 file 落去然後話音質唔同就真係 on9 啦

老貓你父母登記咗百佳抽獎未

only u watch

FB專頁歷史時空板主 今晨因突發隱性心臟病逝世

老貓點睇日本明星??

Too young, no feet
完全唔啱老貓口味

打風唐記唔開，老貓冇蓉bell 食？

老貓用 tuber 要登記電話號碼，國安 know u 睇 feet，電擊 soon

老貓點睇，有冇社工跟你？？

又做左隱青多一年半，香港到底有幾多隱青

之前成日話香港人根本好有錢，有班人死都唔信，話全部都係大陸人

老貓係「隱老」或「隱坑」，「青」冇佢份

四獸早睡早起 良好生活習慣

放假都慣咗7點醒

老貓連作息都唔規律 講經咩

only watch SM AV

no food

政府大條藉口cut所有福利+重稅，養肥支

好似以前小學生鬥屋企有錢、有名牌波鞋咁on9，希望人滲佢玩

長大後人就唔會咁，個個獨裁

早幾日冇儲起啲屎內循環？

老貓幾時返深圳?

老貓 m 控，need

《每日郵報》報道，34歲的Casey King在節目《過重家族》（Family by the Ton）介绍自己的生活，他表示自己每日睡到12時起床，之後就開始吃東西，打機、看電視及睡覺，從沒有做運動。

他一直靠爸爸照顧，除了金錢上，還包括上廁所後的「清理」。他又多次因太肥卡在浴室，試過一次要9小時才被救出。

Cut 福利 is good

Want 老貓 more poor

學連登仔入QQQ ，1星期後先升左5%

老貓點睇林鄭媽媽講要為你個袋好？

Why today 老貓禁早起身

起左身？你時運有D低，係時候要性交轉運

老貓唔係比風吹咗返支那呀？

打風噚晚老貓仲要出去偷屌死氣喉，比風吹阻落海，rip

老貓staff開post?

有冇人覺得全民攞綜援都係反政府既方法?

老貓點睇？

8號波 再次証明我地aco手足的強大

今日11點唔夠就起咗身

係喎

老貓今日有冇飯吃？黎我道煮飯你吃？

今日冇糯米卷 老貓come四獸home

我貓瞓瞓下射精 是咪正常

老貓u

coffee ready

please reply

Eat what now?

老貓11 點幾起身洗底褲

生命面包

生命麵包case反映4獸同popo冇分別

4獸need

老貓點解唔買d體面有營養食物

老貓又話波台danger 咪又係去bubugi post留名

姣婆守唔到寡

支底撈=私樓

生命=公屋

唔開post is safe

生命麵包Blue

Popo 大多 live in 公屋

"面"

無錯。

把圓的物體當胸部？FB下架洋蔥廣告 理由竟是「太性感」！

又有好野俾老貓jj佢

4獸一直都話照顧你，你想食咩我哋請你食

四獸對老貓最好

老貓=狗咬呂洞賓，不識好人心

老貓，只要你肯出嚟，食咩你話事
我哋一齊請你

覺得老貓性格似支鬼

畏威而不懷德

老貓抹黑完又無法反駁，唯有負評
只有4獸會請老貓食飯，popo點會睬老貓

美棋條筋好扯，我都有條筋好扯

咩post

大隻仔條褲濕晒

Fucking machine

壓住美棋！

★J慧中時間又到了！(165)

#214 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

女上男下

老貓抗拒不了bubugi

正如烏蠅抗拒不了屎

cp腳板底 look like未夠秤

why 咁似楊EC?

其實是否失散姊妹？

特首林鄭月娥昨（12日）接受《深圳衛視》訪問時表示，讓在內地的香港人登記選民投票是全香港市民的訴求，尤其經過這次疫情，需要探索如何讓在內地居住的港人投票。

777想引入民主concept

Do u support her?

楊e私 c生囡

Yes

$10000 again?

y u so 貪錢？ 你講， 你D錢收埋左係邊？

唐記

商家佬最憎人話佢地好賺，好多錢

個個話 經營困難，only 中小學生level的lihkg 仔love認rich

同以前中學時d人show off adidas波鞋一對，一睇就知 智商在中小學level

Coffee可唔可以加老貓個名落個男人度

yau b(游清原）成日推介this book

有d 似Lihkg son

no

should be vicf

U call 游清源 游B?

公海咁叫

老貓點睇我用左390英磅訂左部Nuprime Omnia WR1?

淘寶？

Want j 游清源??

y u love 淘寶 so much?

lihkg財經台
not me

老貓原來電話裝淘寶app

老貓點睇

大和魂》60年前既今日，山口二矢刺殺共匪頭目，改變日本命運

神

7生報國

但老貓呢生人只殺精

財經台lihkg又朝到晚叫baba

講緊老貓？

佢係細粒啲姐

點睇夠稱未？

老貓未夠60歲都係覺未夠稱，所以老貓so love老舉

似，老舉又平

老貓部電話全是支鬼apps

have Miss

召喚檢舉師 689公開左老師資料

老貓 search 臺灣建國日用 gov wifi，又唔用 vpn，何文田 popo is coming

老貓上年係旺角等人裝修完後執左好多小米

三叔電話強制用支鬼 114DNS, 老貓iphone se就全裝支鬼app, 表示冇問題

he love Chi Na

unwire 利利姑 捉去拷問

irrelevent, u said popo watching lihkg, u open post = danger

this one 洗屎忽唔錯，老貓可以買夠一箱先去自首

岩岩打開馬會app原來上年買落既六合彩上星期中左2舊水

老貓 amazon prime day 有無買嘢? 減價喎

運費貴

開個prime咪有免運費

prime要$

想買youtube 印度AC多d

頭個月免費

同4獸夾家庭plan, cheap price & safe

你去youtube咪又係聽紅軍歌，都係用返QQ算把啦

gym房冇開, 冇得跑步

真係會bam

所有google email封曬

prime 有 1month free trial, 之後 cut 就得
& 有 D 貨計埋 US$49 可以 free ship hk

gym群組

cut唔到點算

me有icable陰影

想寄去集運自提，夠安全

y u show rich have i-CABLE? 你講，你的錢藏在那𥚃？

cut到, 同spotify一樣撳掣就cut, 變番免費

唔俾錢---最多睇廣告

俾錯印度錢----封曬所有google 一切AC，真正貼錢買難受

need use $ try, dont want try

我嗰間有開

集運need pay $$, Amazon直送免費, me噚日收o左幾隻CD, 同一個usb type C DAC to 3.5, 加埋42X蚊, 免費送上門

又話出街danger?

google photo
google email
google youtube

.........

一次過freeze曬

變咗支鬼手機咁，no google

no need $$, amazon no cheat, not 淘佬

try try

邊會扣數？

國安上門

劉江jpg

u 用小米無google service?

最多信用咭試扣1蚊美金睇張咭work 唔 work, 轉頭退番

又唔係淘佬, 驚乜?

U做過咩壞事？最多咪偷牙婆胸圍底褲，放心國安唔拉呢飯

人地都話明cancel anytime, 老貓 is

【有片慎入】維吾爾族男子在新疆集中營被虐得不似人形

Coffee可唔可以加老貓名落去個阿伯度

你係中國人已經贏在起跑線

12人呢？

u唔係手足，U係支足only

老貓, 呢部e-Reader抵買

vpn 、10 min email 、太空卡 咁流行都係因為個個in 恐懼mode

老貓用開支鬼 service，以為 amazon same

ipad 都做到

老貓在家生活都不似人型，冇勞動，too fat

o甘U又淘佬?

集運 自提

昭和 rider片都唔知幾多扮送貨/郵差橋段

支鬼不嬲抄佢哋橋

差太多, ipad睇字睇漫畫同佢冇得比, 去+X哥兇澤試o下, 佢有得賣不過要2600大洋

老貓叫你出街食飯又話出街danger, 送貨上門又講出街自提安全，U返工時都因為借口多多先俾人炒？

有一集扮學校Miss捉曬全校學生去荒島，要rider救

以前有個同事直頭驚叫佢送d文件夾內 有白粉，驚到唔做

見過有呢d人

老貓都係等淘佬光棍節

唔參加Amazon prime就等Black Friday或者lightning deals

你做咩o野公司? 支鬼開o既?

咁關你俾人炒咩事？

老貓 100% 支

rthk又用黑絲引細路 上網問功課

rthk根本有問題

細路片----show絲腳誘惑

成年人片---收埋對腳，遮到盡

老貓effect

邊度有學校一對一，仲要黑絲坐曬上枱

對 絲內邊有很多dirty thing

老貓體內有很多髒東西

合唔埋，應該幾dirty

yau b 都follow佢

Both g

點解香港人唔係中國人？

Thx coffee

is 蓋老母

he say he is most rich

is you

老貓 你係紅衛兵

diu，twitter 睇到老貓至愛嘅蟲蟲，喺陰道爬出嚟，好撚核突

慎入

老貓 g worm 應該都有啲蟲爬咗上腦

老貓今晚生果發佈會睇唔睇？

作者：以前八號波大條道理唔洗返工，依家八號波變咗home office

老貓點睇？

老貓晚餐有飯吃嗎？

原來wfh 係可行嘅 所以誠哥慳返d電 唔開力牆

柒

唐記open

street will die

老貓

你都係認罪吧啦！

老貓 點睇唐記 係 銅鑼灣 Sogo 對面開舖?
早幾個月開咗, 做咗許留山個位
銅鑼灣核心位開舖，唐記 會唔會勁過 d 金舖, 國際品牌?

應該租金跌咗好多?

28萬租, 相當於要每日賣過千個包點先足夠交租
2013年高峰時，曾以月租80萬元租用，如今回落65%

賤物鬥窮人

Street is danger

因住冧招牌 擲死

中國恒大（3333）傳出較上日收市價$19.34折讓15%配股 集資超過最多84億！

None 持有支那股

X老母 have

一間老貓科技都折讓配股就

股票炒完就走啦，係 user_ 先會當 1478 優質股揸過世

老貓 = 街市c9

老貓點睇lion not lazy

美國網民於跑步時被美洲獅追蹤接近 6 分鐘，最後成功擊退美洲獅

好想同香港ol性交

D圖都ok 正

many g

X老母love it

just like 廢老love 5

but coffee is lazy

who is X老母， Why don't say full name

Coffee very good, he made this gif

老貓自己最 lazy

以後開post 置頂

老貓點睇Coffee張gif

老貓: 我老母love it

老貓就有佢老母DNA 鍾意揸陰質股 1478 過世

原來係佢老母，咁就真係戶口 drop to zero 了

公園廢老

老貓die soon

【翻牆問答】警惕黑客透過「手指」或偽更新植入通殺各類主板的UEFI病毒

問：中國當局有關的黑客，在其他國家官員或非政府組織要員電腦上加插木馬病毒，本來不是甚麼新聞，但有發現黑客植入的木馬，根本無法用正常防毒軟件移除，有可能造成整部電腦要報廢，究竟有甚麼木馬，可以如此厲害，不知能否介紹一下？

李建軍：這就要從電腦的運作原理開始講起。UEFI，即統一的可擴展固件接口，是控制電腦的最基本軟件。控制電腦啟動過程的部分，就是UEFI，這部分亦會控制電腦硬件之間的最基本運作。不理你用甚麼作業系統，甚至現時大部分網絡主機、桌面和筆記簿電腦，都使用了UEFI技術，負起控制啟動過程，以及作業系統與硬件溝通的責任。

而中國當局有關的黑客，將意大利一個已經解散的黑客群體所寫的、用於入侵UEFI的程式，作出二次創作，並且加入木馬，然後透過USB「手指」等方式將病毒載入目標人物的電腦，改寫對方電腦的UEFI，達致成功入侵的目的。被感染的人群都是外交官或非政府組織的人。很大機會，這些人的電腦，在一些無人看管場合被黑客實際接觸得到，因而中招。例如出席國際會議時，將電腦留在酒店房間，而黑客以清潔工人之類身份進入房間後，再將有問題USB「手指」插入你的電腦犯案。

對於一些經常被中國當局監視的敏感人物，要防止這種木馬唯一方法，就是確保你的電腦不會離開你視線範圍。針對該群體，我並不建議使用桌面電腦，因為你不會知道國安國保人員會否進入你家中，然後再偷偷植入木馬。只能使用筆記簿電腦，而且隨身攜帶，以策安全。當然，即便如此，也難保會否有人在大街大巷搶你的電腦，這已是另一個問題。

而使用平板電腦，都是另一個方法，因為平板電腦設計理念與桌面電腦不同，他們的更新作業系統以至硬件控制軟件的方法，都嚴格得多，基本上，很難透過插入USB「手指」，就執行植入木馬的UEFI病毒程式。在平板電腦的性能以至軟件上，都越來越追得上一般筆記簿電腦的情況下，這也不失為一個不錯的選擇。

問：除了透過USB「手指」植入UEFI病毒，電腦在使用互聯網時會否感染上UEFI木馬？

李建軍：我們暫時看不到這種可能性，因為現時還未有可以透過遠程通訊、可以繞過作業系統對UEFI保護的方法。UEFI的權限比作業系統本身高，作業系統不會隨便批准你改寫UEFI內容，改寫UEFI一定會使用特別的方法啟動電腦，才能改寫當中內容。所以，暫時不會因你從互聯網、電郵等不幸接觸到特定木馬軟件而感染UEFI病毒。

只不過，如果木馬軟件可以偽裝成UEFI更新程式，這個將另作別論。換言之，黑客可能會將UEFI病毒包裝成UEFI更新程式，提醒用戶下載更新，一旦獲得機主授權，就能在電腦上長驅直入。因此，如果有一些可疑的系統更新，應該提高警覺。而如果要更新UEFI資料，只可以用你的電腦製造商提供的程式進行，不要安裝一些古怪UEFI版本。

問：UEFI木馬，會否影響到Mac或Linux？

李建軍：UEFI木馬是有可能影響Mac或Linux。與其他木馬只會影響特定作業系統很不同，因為UEFI高於作業系統，而且任何英特爾或AMD的電腦都支持UEFI，連Mac啟動都是用UEFI，所以能影響到不同作業系統。

但近年出廠的Mac被成功入侵的機會仍然略小，因為它們內裡有蘋果自己設計的T2保安晶片作保安相關運算，要植入一些古怪UEFI難度大增。當然，蘋果的T2保安晶片最近被發現有另一些漏洞，那是另一個問題。

老貓點睇 c朗 中咗武漢肺炎？

點樣detect 先困難

[天降異象]新蒲崗匯豐磁磚剝落 女子頭被擊中清醒送院

都話street is danger 老貓咪落街買唐記

老貓點睇

老豆老母窮撚住公屋重要生你出黎

隻貓剷完毛 唔肯食野

老貓你剷完毛之後會唔會唔肯食嘢

老貓有毛，佢係5毛

領養老貓

Someone want 領養老貓

老貓should watch 蘋果發佈會 need ot

手機台圍屌緊apple 老貓幾時過去抽水

iphone 12 pro 個電量仲細撚過11 pro 會唔會太撚funny

update 完ios14, 我部ipad用半日已無電

最肉酸apple做假走去改細舊機電力水鳩人新機升級左

生果電話賣概念，用生果等如生活態度，實有人買

生果嘢中最呃錢係Apple Watch系列，買運動錶fitbit之類好好多，新嘅生果錶話測血壓定心跳都唔準，所以又出apple watch se版打運動錶，單係叉電就唔想買

fitbit charge 4細細隻手環咁，做運動功能夠晒用，先千一蚊，左手機械錶右手戴佢，唔覺古怪，當戴多件飾物之嘛

仲有藍牙耳塞，airpods pro賣2千銀，講音質冇，本身iOS 藍牙廢到無論，AAC codec，咁嘅嘢賣咁嘅價，除咗信仰冇乜理由購買

不過我有生果股票，賺咗多少，冇呢班ifanboy冇錢賺

iPhone終於用type c

老貓點睇發布會，狂J？

唔係仲用lightning 頭咩

唔包火牛 個TYPE C頭係插火牛用

老貓俾招牌壓中rip?

根本最唔環保就係生果，佢以前嘅插頭全部係專有，並唔係通用嘅，搞撚到一堆特別為idevice嘅線，無他就係cap水，實際上冇特別好處

生果最鍾意搞另類標準呃錢，以前佢嘅專有無損壓縮格式ALAC收權利金嘅，同monkeys audio嘅ape一鳩式，後嚟出咗open-source嘅FLAC，全世界DAP或任何音響裝置都用，冇人屌佢ALAC，冇晒市場，佢就唔收權利金

似，馬檻招牌壓正老貓

所以而家大部份DAC同軟件有ALAC支援，要多謝FLAC，唔係打到佢生果冇市場佢唔會放棄收錢，兼open source

話時話，都好耐冇買過Apple product
上部iPad都用咗幾年，仲要好少用

2代前IPAD而家會彈APP 連LIHKG都頂唔順

老貓想要邊部iPhone 12?
1皮+2舊，夠買 Pro Max 256

好記得老貓入Apple store被藍精靈瘋狂恥笑

今日老貓可以光明正大返手機台抽水

唯一最多係trade咗部XR換部iphone mini, 64GB夠我用, 唔多影相, 影咗都擺番去屋企NAS, 根本唔會存喺電話, 最多係擺啲歌, apps用嚟用去嗰幾個,唔打機, 家陣用部SE2仲多過XR, 換mini主要係冇硬件漏洞(暫時)

係

藍精靈大多數根本乜都唔識都恰到佢, 最叻叫人洗機, 去又一城間apple store就見過有客部Macbook有問題就叫洗機

老貓想唔想要新iPhone? 要唔要送U一部？

老貓使唔使開定 [眼紅者勿入] iphone 12 mini炒賣區?

【蘋果發佈會】iPhone 12 系列邊款最好「炒」？先達店主：小炒藍色 iPhone 12 mini

經典crab圖, 今年係老貓拎住口罩

老貓點睇

經絡：建議全面取消按揭壓測

ai 老貓又較返十二點正 online

why size ip12 mini 細過se2

vicf mask

任借

好似ipo孖展咁

精神病？

老貓你係咪有反社會人格？

5.3喎，點細過4.7？

老貓打少啲J啦，眼退化

is U

老貓手淫過度腦退化

你想唔想 buy house

谷精上腦

老貓buy唔buy新iPhone？

笑死 大家係咪唔記得iphone點樣害我地？

咁U用iPad，se？

but u are ifan

It’s your duty to find bugs

老貓，點睇連藍精靈都恰你

vicf need die

老貓恰4獸&staff就叻

出到去只係一條毒能

rthk即刻 長褲 +密封鞋

兒童節目就黑絲+淫表情

環保團體點睇政府印刷左數以十萬份施政報告要拎去銷毀

黐左線

u have this book?

實際個蒙mon se2 得4.7 講緊mon

老貓支鬼 style

老貓點睇個REPLY

依家新買iPhone 11同XR即刻cut埋個叉電器同耳筒

老貓冇lightning 耳塞me可以送比U，冇開過用

老貓你每月有幾錢零用？

老貓 need 向4獸認罪

家陣啲電話騙徒，一打嚟乜都唔會稱呼

「你嘅貸款已經基本批咗，差少少資料要問一問啫」

直情玩白撞

以前彩虹邨每座門口貼住個牌「嚴禁白撞」電話版

大力扯件衫落嚟

rthk已經知道道老存在，以後no feet see

老貓嘅存在

倒d ants入去就得

認真，老貓有無去過九龍醫院check下有冇精神病？ 禽日見你D語言能力有D問題，同我有個親戚都幾似。

your親戚is 4獸？

why cp always show hole?

love 穴責？

老貓 love 蟲又 love 穴，有冇睇 me 尋日 post 嗰條片？

老貓why you always咁咸濕

#706個回覆似係精神病既病，語句不順直頭好大問題，can u feel?

where?

老貓點睇旺角彌敦道呢間屋幾十年冇人收購拆，亦唔知係咪保護文物？

#732

文件夾，黃色紙皮袋果d，not PC 果d

雞皮紙袋，4獸以為call g

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

業主可能在日軍憲兵部

老貓點睇5年後人人可拎深圳戶口，你可光明正大做中國人了

老貓患上性癮症，乜都想到濕鳩

【1012 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

可能個產權去左D支那人手上，SOGO附近好多舊樓都俾賴昌星買左， 直到佢送支先解封

其實幾鍾意依棟嘢嘅外貌

老貓有冇去過？

東莞有個地方叫細村，全部都係呢D建築，同個地方好大，行成個鐘

應該係因為見到你就嚟升六都仲咁on9

老貓去SSP只會金call g

蓋清 is not 支鬼

港共將資源向支鬼傾斜，順手開一堆呢啲濕鳩基金之類養班廢物

可疑粉末｜灣仔郵局、金勝大廈住戶接獲可疑粉末信件 EOD戒備

老貓禽日講完白粉今日就？

老貓evil

老貓點睇VIENBB讀返書 D男同學會唔會J爆HER

做空姐失業了

會唔會好多人報名去嗰間嘢讀？

老貓standby, 4獸一落order就open new post，not enough space就call U, no lazy

十月經期

世界末日

點解你唔敢講全名？老貓驚？

老貓懼怕蓋清

老貓只有一樣野不怕，不怕窮

有人話貧窮之人必有可恨之處

老貓請回應

老貓點睇富力退出港超？

資本主義

老貓例菜賴社會，賴4獸

同支鬼一樣，痾屎唔出都賴美帝態度一樣

U love共產主意？但歷史上共產主意咪又係迫害窮人

又中

老貓實係賴社會嘅錯

老貓點睇你父母唔係有錢人

why 1478 drop so much?

全民批鬥父母ready

老貓有樓先有高潮，所以咁多年都陽萎

咁你老豆老母叫你比家用 你又唔比?

老千股露出原型，股東IFC 等位

老貓你成日諉過於人

不願接受現實同自我反省

做人邊有進步架

老貓幾十碎人仲問父母攞$

2020Lihkg 文革

苣先批鬥住劏房父母，跟住公屋，居屋，單幢樓，屋苑，別墅 ，古堡

總之 要批鬥

u 支鬼 dna 先 like 批鬥

老貓點睇己出世時剝削父母嘅營養？日日踼老母個肚：slave，me hungry，go eat

未出世時

YOU ALWAYS 批鬥4獸&狙貓幫

屌佢老味，iPad pro 2018 update咗個NordVPN 彈app，開都開唔到

好在me有大把VPN，iOS 14問題定nordvpn問題未知

你有冇批鬥你父母先

老貓有支鬼dna批鬥劣根性

老貓痾屎痾尿都要帶住部iPad ，一唔夠space我哋隨時order U open new post

Yes，老貓要全天候standby等order

幾得意

ou nursing 好似本身都熱門
有埋vien 可能下年收生分數會創新高

100% YES

delete咗nordvpn app再裝先冇事

#metoo

reinstall期間 all your data已送中

電擊soon

似g

全部送中

Better than u

U already live in chi na

老貓will be sent from陸豐 to 新姜

老貓幾時生日，送新iphone俾u當生日禮物

老貓open new post

Work

LM buyed 700?

佢有買就唔會升咁多啦😂😂

why so evil ?

我哋持有大量反擊老貓嘅圖，唔到老貓狡辯

老貓評論吓

【駿洋邨】女子成功上樓 嘆不如私人樓

佢新嚟架？

老貓

Open new post

X3

家下聽緊queen首don't make me cry真係好正，幾十年前既歌一d都唔覺

老貓 is lazy

Need

no urgent need

many lihkg son say 共產is good

want 金仔統治

★金正恩：居住環境落後令人擔憂，並對此感到自責

我最近比Volumio o既webradio感染o左, 開始又覺得唔少classical music又幾正, 以前我唔聽古典樂o既

All your staff

據報 好以直播DSD o既iso檔, 遲o的用raspi 3a+同I2S DAC/AMP, 買個4寸touch mon, 搞個半流動DAP

Many lihkg son say 老貓 is evil

Want 老貓RIP

100%

FCed

★J慧中時間又到了！(166)

volumio個網絡電台有個volumio selection, 雖然最高音質同spotify一樣, 不過真係有幾個好正, naim radio, bbc 3 and 6, linn jazz, Radio swiss classic, radio swiss jazz呢幾個好正

搞埋手尾, 先去watch tbb

阿崩叫狗, 越叫越走

老貓已經睇緊tbb

老貓

老貓is 藍屍

老貓is 支那蝗

我用過舊版個mon唔work, 同好唔穩定, 可能新版本好D掛

呢個就不停播香港o既歌, 舊歌多, 唔知邊個搞? 128kbps mp3

老貓掛住睇支那劇
唔推爆post

Spotiofy o既呢個playlist都好正, 開杯咖啡睇住書當背境音樂, 會好relax

need bin

Coffee

老貓is evil

推薦o既spotify playlist

老貓die soon